有冇黃嘅臨床心理學家

要有單嘅
唔該

或者好嘅都得

唔該巴絲

有介紹

個專業算黃
以前出過幾次聲明屌政治

叫咩名

良心理政?

推

但我唔係因為手足啲野搞到咁
好似留返畀手足好啲

今日星期六
推

你以為啦 良心理政只係少數
d老嘢藍撚到核爆

劉浚琦，靚仔又有料

搵唔到佢有開診所嘅